古惑仔排波台會員 點排？

patpat見光外星人=肥屍

肥屍d𡃁=人型蜈蚣賤種蝗

牙路=冧𡃁珅差佬

我=李修賢

我=包皮

N賓=生蓄

牙蓋=生嘢

Me=牧師

雲加 = 狗

N賓係牛佬

生蕃

王騎=基哥

陳浩南

幾廿歲人唔好咁多幻想

我唔係一個ko 幾十件賤種？

我=大佬b

陷家產